志森與志豪 20200511 綠冰俠將母親節變老母節 13歲記者「真勇敢」KO「忠勇偽」！

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

志森與志豪
20200511
綠冰俠將母親節變老母節
13歲記者「真勇敢」KO「忠勇偽」！

志森與志豪
130K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com